同班fd食別天神 有個毒撚飲晒碗拉麵啲湯俾我地笑到面黃

個毒撚食麵飲晒啲湯拎起個碗直接飲飲到一滴湯都冇
我地成班呆撚咗，笑撚咗出聲，

大聲咁問：

你好肚餓咩 飲晒

佢答：咩呀...咁啲湯唔飲得嫁咩？⋯⋯

我即刻笑撚咗出聲大大聲問佢：咁駛唔駛俾個保溫壺你裝起返屋企飲呀？

之後佢成程都無再出聲 仲眼濕濕想喊咁

你同我跪喺度

有咩問題?

碗湯先係成碗拉麵嘅精華 你究竟識唔識食拉麵

恰鳩人好撚威威

唔飲哂碗湯食嚟做咩

有飯我都撈飯食添
屌你

吓
任飲嗰喎

飲晒啲湯係對碗拉麵嘅尊重

你地係味未去過日本

2/10

你同我跪係度系列

別天神個湯咁重味精都飲得落

樓豬

食拉麵飲晒碗湯好正常，但食別天神都飲晒要驗一驗條脷

實情係當時樓豬笑完人之後俾人淋哂成碗湯落個頭到
喊住跑出去同時眼濕濕咁打呢篇文

大把人唔飲啦

屌樓主我是咪識你個fd。上次同個fd去食飯飲碗例湯，佢係到吮豬骨，我即刻拎起我碗舊豬頭骨車去佢面前，同佢講，你咁鍾意吮畀你吮埋佢啦，佢即刻眼濕濕執起舊骨係到吮。我同搭枱位師兄笑到紅都面曬

樓主好波